比D咁ga對手建制派..is侮辱..哈

作為一個藍絲 咁既提名名單真係得啖笑

講真咁同直接宣佈建制60+有咩分別。

令我地班藍絲totally no mood to 投票 嗱,我又分析下 首先大狀黨,唔好玩啦 唔真心擁護基本法，dq穩陣

本土派,,如果係入到立法會就有可觀性(順便可以報上次區議會ga仇)(不過算啦,都唔會見到面) 我真係冇睇過依隊野..國安法夠WIN,又dq

最後一隊,我連名都唔記得 我地出下day day cook選is ok,再dq埋

加上我地4大尖刀 民建聯,工聯會,新民黨,中立候選人 加上界票王田北辰.. 根本場場大炒,,,,

60+就一定..係睇下破唔破到70.咁一面倒ga選舉,我冇興趣,大家下年見

P.S.比d咁ga對手建制派..is侮辱..哈